隻兔仔成隻狗咁識跟人通屋走@@

好羨慕我個隻當人透明

把聲

well...

搖控咁

識聽指令係咪獅子兔特別聰明？

隻隻兔都唔同性格

有無話咩種聰明啲

把聲好似弱智咁

聽到把聲就唔想睇落去..

梗係無

最重要睇隻兔理唔理你 有啲同貓星人一樣

大部分都唔理😂無貓星人咁痴人

我個隻都係成隻狗仔咁跟住我

你就好啦